---
title: Tweede dag
subtitle: 01-09-2017
date: 2017-09-01
tags: ["blog", "nieuw", "post"]
---
Ik heb een ongeluk gehad op mijn scooter, hierdoor is mijn kaak in 3 gebroken, stonden mijn standen scheef en is mijn kin gehecht. Ik moet volgens de dokter 7 weken rust houden. Ik heb dit meteen gemeld bij mijn groepje via Whatsapp en ik heb de opleiding ge-gemaild. Ook heb ik mijn projectgroepje meteen voorgelegd dat ik kan Skypen wanneer zij willen, we hebben toen afgesproken dat maandag de eerste Skypesessie zal plaatsvinden tijden de eerste les design challenge.